[Live]日蝕進行中

圖片來源：Wikipedia

支那國土鍊成陣?

中國俯視圖

北京現場

日蝕個天係咪真係會天黑

依家仲好曬

約定之日

好似食好少

にーさん
アール

如果用幾副太陽眼鏡重疊望日蝕得唔得

試緊唔太得

係望唔到，定傷眼



都重係太光，傷眼又睇唔到

日偏食黎講今次算食好多
好似食左8X%
但4點先咁

你用幾多副，我用5副

16:08食甚
等睇出面係咪會黑好多

用望遠鏡投射影像係紙會見到

記得細個常識書教用墨水反射再戴太限眼鏡

唔係 應該係望遠鏡射落墨水先啱

直播
【20200621 直播】日偏食即時畫面-台北

而家暗左好多

冇太陽濾鏡冇得睇

暗咗

btw,細個on9,試過直望中午太陽

我睇到2個太陽

天滅中共，全黨死清！

好恐佈呀！！
忽然黑左好多

支那係咪夠鐘滅國喇？？

仲係好猛太陽

呢d時候係咪可以召惡魔?
或者用黑魔法?

直接滴D墨水落隻眼咪得

有食到咩 好似仲係全圓喎

個天暗左

個天暗咗好多，好似就落雨咁

你邊區？
新界仲好光

八成無乜料到

仲係好光

上水個天暗左

港島明顯暗左，就落雨咁

好多雲

暗咗少少

元朗天色已經比正常暗左好多，可能同721有關

荃灣落緊雨

沙田暗咗好多 但似係d雲多遮住

暗得黎唔似陰天

係手機mon睇仲係全圓

same

港島西好暗 一出街就feel到啲陽光怪怪地

突然黑曬

天滅中共

有少少雲反而睇到

佐敦谷睇好撚正

lm

邊區

頂

【20200621 直播】日環食即時畫面-雲林

Lm 個天暗咗好多 啲影都好sharp

sam

有雲先影到

有冇圖

就快食哂

突發 習近平出現於北京上空

習近平視覺想像圖

國之將亡，天有異象

開始暗

而家好似photoshop較暗咗brightness咁

仲以為已經6-7點

屯門係咪獨立於香港

好撚黑

念下經 回向好d

鍊晒啲支國人

支爆倒數!!!!!!

睇到光線好奇怪 但睇唔到點蝕

美軍要解放

深水埗好暗
以為落雨
但又無雲

個天好藍但係好暗，感覺好奇怪

好似隊撚左草會有既光線咁 好唔真實

支爆了

以為係雲多所以先咁暗

PIN THIS

係咪完左？元朗又好返太陽

依家食得最勁
嗰個天黑得不得了

日全食都唔會全黑 只會好似日落咁 不過係360°日落 然後仲有少少光光地嘅
香港依家日偏食

屋企影

好光啊屯門，獨立於地球銀河系

個feel似係密雲

推背圖嘅日蝕

睇嘢好似戴咗黑超咁

個天色好詭異

屋企人以為落雨 叫我唔好開窗

趁個天黑黑地影咗幾張

天狗食日,快走

我都想問， d樹影關唔關事？

俾舊雲遮左

手機影

唔怪得今日黑文文

準備大地震亡國日

但我果邊仲係藍天好光

係呀，D陽光好古怪

BTW我剩係聽過有人叫今日拜羅候

而家最暗

屯門獨立於太陽系

第一次經歷仲以為會好似凌晨咁黑媽媽
宜家好似影相格硬拉低左曝光咁

港島撚
個太陽仲係全個好光

屯門係咪第三空間

我以為自己帶咗太陽眼鏡

我係唔係係平行時空
定係我睇錯嘢
點解仲係光到咁
西營盤影

大西北仲係好光
用手機影 完全無蝕到

有冇風水撚講解下

台灣

個天黑係因為雨雲

突然間個太陽猛撚到

關事，即係好似黑咭紙拮窿投影個原理

關事 好似係折射

快啲打鑼打鼓 嚇走隻天狗啦

台灣開始日環食

畀蟲咬？

有無人覺得個天好似暗左

天狗食日，黑警死全家

係張紙到督個窿 d光投射落地下就睇到

加一

大西北光到睇唔到有咩分別

多雲

傾盆大雨中

哇

錬成之後叫醒我，我幫手執石

一定啦

係呀
就落雨，快啲收衫，拎定把遮

係針孔成像

大埔光到仆街

你當完咗啦

冇雲既地方，都係暗咗

手機影 勿屌

九龍黑到以為就嚟落雨

x2

仆街了 啱先望得太耐隻眼好撚懵

好似成個世界落咗灰色filter

但係我呢邊頭頂無雲都好似暗暗地

好撚多雲,睇條毛

個環好細

要有雲遮小小先望到

多雲先肉眼睇到喎ching

有舊雲即刻影到

物競

Bgm

最後一塊拼圖將會係今年完成
習大大將會成為長生不老架存在

保存童貞30年就係為左今日

有啲薄薄地嘅雲遮一遮反而睇得清楚
啱啱都睇到
無雲同厚雲=

我呢邊全部灰雲遮哂一D光都睇唔到

無雲咪咁

係咪無日環食?

weathernews 頭先日環蝕

上年幾千人仲唔夠？

準備被烙印了 祭獻了

今次差唔多食左99%

用緊燒桿佬平時開工啲黑膠片睇睇得好清楚
隔離啲人用肉眼係咁話睇到

同平時有咩分別

搞到我以為個天想落雨

月球近地球多少少都變日全食

係咪完左??好光

出面好有未日feel 有光但唔暖同好暗 有種奇怪感覺

實際上真係有落雨
同時好好陽光
但又有d暗
好撚怪

屯門

準備完 會愈來愈光

而家應該開始光返

有雲遮住就見到

天

我附近再加上大風
好怪

DIu
大驚小怪

真係有雨

維尼大人係咪準備將支国人鍊晒做腎石

現代人都有咁既感覺 可想而知古代人遇到日食會有幾震撼

火之時代結束

我覺得好正
宜家愈來愈光

樓下班師奶話想落雨

好熱喎

係米食完

係呀 剛一落樓 吹涼風 更陰森

岩岩呢邊個天好黑
轉個頭就落大雨
但落左幾秒又冇左

蠢撚過啲古代人

唔記得講重點添，重點係D人D人唔好去觀天象，話唔係好野黎

但曬唔會熱 光強度一定低好多

我個到真係落雨

唔緊要，望完左眼仲有右眼

下世小心啲

皇帝發怒

因為太陽真係好撚光
遮咗89%都係光到pk

啱啱身邊有個著住大交合衫拎住枝大炮嘅人同我講有雲先睇得清楚喎
冇雲會太光，做唔到個影出嚟

Ching你張相幾時影？

有舊雲幫手

有無人發現自己多咗超能力

蒼天已死

要雲遮 再加太陽眼鏡睇先得

係 剛剛太陽眼鏡加有雲先睇到

望望下落過雲雨
終於見到個環了,不過唔係正環型

有舊大雲經過
本身以為收皮睇唔倒
點知可以用肉眼直望，超清楚

光返啦 完咗啦

真係落緊雨

用cd睇

日食會有日食風現象

岩岩又真係即刻有風吹

黃絲當立

太子影落去勁光
我食完碗粉行出舖頭
點解我副眼鏡多咗藍光,暗左嘅

以前喺外國見過全蝕,上上下堂以為世界末日

最暗嗰陣
班師奶全部走去收衫

我呢度冇蝕到ps西斜

點影

我呢邊一係勁光一係遮住無光,好少見到有薄雲,岩岩拎住部電話望勁耐先有一野係見到個環

要有舊雲遮住先影到。。。

認真呢 tvb無報？

屋企用眼完全睇唔到

Iphone 鏡頭缺陷先影到

歲在庚子

用樹葉遮住望到一下

有冇連登天文學家可以解釋下我影到咩

我用部相機加ND filter之後都影到類似效果

日甚果幾分鐘

依張好靚

其實你行出鋪頭既一刻，已經去咗另一個世界

我iphone都影到咁

原來太陽無想像中咁大個

我老豆都係

結果真係有雨落

有雲遮住個太陽就影到

我iphone影果張又係咁

就咁用iPhone完全唔識攝影
上網查先知呢啲係lens flare

今日睇日蝕個啲 全部mark低名

想知日全蝕係咪黑到天黑咁

剛好有厚雲先影到 Eos R + EF 70-200 4.0

好似開始光返

細個望太陽即刻打乞嗤
宜家唔會

4:09p

有雲手動較到最暗都係太光

好似個冇眼笑哈哈

無錯呀
唔係好野
因為太陽正式宣佈支爆開始

細思極恐

唔好用佢同父親大人比
唔同level

認真 我老母打嚟叫我收衫

超新星大爆炸

青馬觀景台

算唔算影到

內反射

歡迎進入新既世界

屌 我仲係咁笑鳩人話一定影唔到添 柒到應一應

你個日蝕係太陽左下角

father用5000萬人 佢用14億

係
全班決定集體走堂包括老師

咩都無較 篤一篤個mon對焦就影到

張相靚到
點影到咁㗎

都幾恐怖

紅磡冇暗過

暗咗少少啫
其他巴打 影得好靚

求其用iphone鳩影架咋

我呢個唔靚
人哋影得靚好多

無預報㗎咩

天狗食日大兇之兆呀

137 沙羅日蝕，上次嚮鄰國發生 就係 66 年 5月20日

應該係我冇睇天氣報告

全班都無睇

如果大家用電話影 但發現太陽附近有類似月亮ge物體 嗰個係日蝕ge虛像黎

仲有冇

遲左睇

你都變埋石喇

咩叫虛像

食到一半先知有日蝕

右面咪有囉

但係綠色嗰pat光

大家用咩機先影到

我只係影到噉

帶左超x3加反光永鏡x2先睇到
但影出黎唔知點解折射到有兩個太陽

如果用電話影 有雲遮就影到

咁又係

荃灣 好清楚

食完未？ 太光望唔到。

有雲先影到，有雲並非壞事。

冇雲影到咁

好有個隻feel

天水圍電話影唔到 無雲 又無nd

眼睇都係剩返好少

岩岩暗曬以為就落雨溦去左收衫原來係日食

電話+燒焊鏡

係咪完左？個天灰哂冇光乜都冇

到影到已經得咁多

同上年日偏蝕差唔多

隔離個個係咩球體

咩機？ 我用iPhone 唔得既

啫係點解

iPhone 11 Pro Max
本身都影唔到，之後有雲擋一擋先影到

你講左邊綠色定右邊白色兩個都唔係球嚟

驚閪咩 老母叫我收未到落個刻都唔收住

文革正式開始

睇到呢個post先至有日蝕，出街以為個天加咗個filter

黑晒了

水星

左邊

咁今次喺香港咪輪到香港？
似乎係鐘共滅港多D

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

邊有咁大粒

鏡頭或者濾片問題咋？

沙羅 137 日蝕。對上幾次
1966 年 文化大革命
1948 年 國共內戰
1894 年 甲午戰爭
1840 年 鴉片戰爭

您啱呀。正式開始

想知用眼直接望左一眼會唔會對眼造成傷害？ 我啱啱淨係望到普通既太陽 望唔到日食

政府回水買人心即刻天狗食日 代表d乜

仲咁迷信

當故仔睇吓

日蝕帶經過長江中印邊境
希望冇事

港島東陽光正常番了

傷害從來都係累積視網膜得一塊

淨係望左一眼 應該唔會太大影響掛 仲要望唔到日食...

上面好似話係虛影？我都5g

哥...哥哥....